# Техническое задание

### Имеется система настроек пользователя 

## Задача:

##### Реализовать систему подтверждения смены конкретной настройки пользователя по коду из смс / email / telegram с возможностью выбора пользователем другого метода.

##### Какие вы выделили бы слои, абстракции, таблицы?

##### Реализуйте данную схему без интеграции конкретных сервисов / ORM / прочее на уровне интерфейсов / контроллеров.

## Возможное концептуальное решение

### Допускаем, что имеется система 

     модель юзера User с таблицей в БД users
     модель userSettings с таблицей в БД users_settings 
     свзяь между user -> user_settings один ко многим 

